原來抽獎重要過旺角手足同人鏈手足

睇下熱門就知
口裏身體

利申 分化撚 6月9日開始無去過遊行

五大訴求？
手足？
抽咗獎先好煩我

當然啦,唔撚駛講啦下話

給林奠的話

日日搞網上登記抽獎
社會好快會安靜

智者上

偽黃偷偷留下負皮

你班臭閪幾時先翻去做野

成日屌狗就笑班狗係condom 最condom就係搵命搏嘅手足

抽獎大過天

偷偷留下負皮